有無手足 聽日入黎光復屯門?

我會送出精美涼茶(鴻福堂) 比參加的手足
請大家入來支持下

買支咪開fb live?

有無咪介紹?

可以透過車路士做乜勁直播

要買雞蛋嗎?

想知，睇下有無車迷

我了豬SIR

不了 明天是和平集會的

有

好波！！

有無手足借支咪比我直播？

波台聯軍

三公主

妙妙 Ａ＿Ａ

我第一次入屯門

好人好者點會去屯門

蓋ching 天日一齊食譚？

冰間

g持

支持

好

屯市果間？

黃碗

娜娜

小妹

Ching又拖囡去嗎

有無車迷著車仔波衫同阿伯battle

比較想要豬sir 簽名

天日現場簽比你

唔駛當值？

聽晚一齊去食寶島！

你住ssp?

瑞和街

食嘜的

華清咪搞事

淨係去元朗?

其實啲大媽係咪肯定唔會聽日出現？

屯門波台手足嘅蒲點都唔識？

諗住入嚟同班阿伯鬥舞
如果同佢鬥舞 佢跳到心臟病發死咗算唔算誤殺

住左廿年
搬左出黎但聽日會番黎

我唔係屯門手足

屯門手足報到

好好食嘅台灣嘢兼良心鋪

依d生番地方割讓比大陸算啦